【凶兆？】英成群八爪魚爬上岸「等死」 當地人大惑不解

英國威爾斯一個海灘突然遭八爪魚「入侵」，成群八爪魚無故爬上岸，令當地人大惑不解。

錫爾迪金（Ceredigion）一個海灘單是上周五晚已經有約20隻八爪魚爬上岸，但原來前一晚數量更多。在當地經營船公司的商家指，晚上10時左右發現八爪魚爬上岸，原因未明，「可能近日海浪較大，但我從未見過這個情況」。

老闆指八爪魚不可以離開水源太久，呼籲遊客在岸上見到八爪魚的話，應將八爪魚送回海中，「今早已經有好幾隻死八爪魚決被沖上岸了」。

英國《每日鏡報》

海底地震

叫大陸狗過去清場啦

2012

科斯的孤兒

賭波輸左裸跑出事

2017-5 =2012

肯定是支爆前的先兆

入黎就係想睇圖